
OOCS:

	Que las estructuras piricipales esten separadas por estructuras y mascaras, que las mascara se pueda cambiar pero la estructura siga igual

BEM:

	Mas utilizdas actualmente, BLOQUE ELEMENTO MODIFICADOR, Card, texto, y color

SMACSS:

	Orden en el cual lo podemos estructruras, y despues unirlos todo, hacer las cosas por partes y despues lo podemos juntar como el ejemplo que hice ayer, varios archivos que se puedan unir

ITCSS: 

	Triangulo invertido de css, para mejorar el tema de especificidad

Atomic Design:

	Basado en quimica, atomos (Cosas pequeñas), Moleculas (Cosas ya unida), Atomo (Ya un archivo entero), es uno de los mejores para utilizar